[魔獸爭霸]Warmane 80級私服

魔獸世界係一個RPG角色扮演嘅遊戲，入面分別有兩個陣型，分別係聯盟同部落，咁而我地玩緊嘅80級遊戲版本就係有分戰士、聖騎、死騎、術士、法師、薩滿、德魯伊、牧師、獵人、盜賊。遊戲玩法分PVP同PVE，適合唔同嘅遊戲玩家。PVP就可以係野外地圖打野戰、打戰場、打競技場，而PVE就係瘋狂打副本，解成就之類 。

正題：
Warmane 80級私服已經開左7年，伺服器十分穩定，唔需要擔心自己努力升裝升等級升好耐係一日之內冇曬，同時間我地80級私服比起其他私服已經修復好多bug，成就最高可達一萬成就點以上，任務都極少有Bug。所以基本上差不多係還原官服，而且伺服器人數每日高達1.5K人數以上，因伺服器得1.2K位，而伺服器又設在歐洲，所以每日八點後上線就需要排隊，而唔想排隊就需要比90港紙就可以永久免排隊。

而係今日我地係之前LIHKG開過post招人，現在加入嘅巴打最勁嘅已經組左一團10人ICC啦，其他巴打就已經組織左一個10人ICC新手團供新巴打加入。總共活躍人數已經有20個左右，歡迎更加多巴絲們加入

OK
想加入的話 首先請下載 Discord
Link:
Group Link:

其次上遊戲官網註冊帳號
Link:

遊戲下載地址
Link:

註冊完 下載完仲差幾步就玩得
首先解壓->再去主目錄搵Data嘅File -> 搵zhTW嘅File -> 用txt檔開realmlist->改做SET realmlist ""

跟住去返主目錄 開Game再Login 選擇Icecrown 伺服器就玩得

如果入game有顯示咩你所登錄語音同伺服器唔同
請下載下面Bat檔放入主目錄 開啟
開左Bat就係開game 之後就應該冇事

Link:

快啲加入我地 新手加入會比G比包包等升級個時唔驚冇錢學技又冇包包 位

對唔住各位大佬
標題係魔獸世界 唔係魔獸爭霸

有冇話咩CPU/幾多RAM先玩到

好久嘅機都玩到

更正 sever係有15K人上線 一萬五千

平時係game打gs用慣 sor

推

推推推

MAC機係咪得英文版

係